大家煲水個陣點樣避免overcooked?

每次煲完水都覺得太熟，有冇咩辦法煲得好飲啲？

飲開medium rare

咁都要問... 用慢煮器set 溫度囉

插支溫度計落去睇住🌡️

我通常含住D水等佢接近體溫

插碌鳩落去加熱

滾多陣係無問題, 唔好滾完攤凍再滾就得

平時滾得太熱 我會溝啲水喉水

用99度嘅火囉on9仔

mc∆T=mc∆T
凍水溝熱水